bob 叔 今集講AE centurion 白金卡/黑卡入lounge

bob 叔 今鋪真係 堅離地

離咩地
一定要鬥窮先叫貼地咩

下
你up乜鳩

老實講今次廣告味濃

香港人本地出發d時間好易預
有幾可要去lounge

多數機場貴賓lounge 都有返咁上下水準
ae呢個我冇去過，但睇片唔見得特別勁

ae lounge洗出呢啲廣告錢咩
根本target果班唔係呢個level

廿年前就話啫

今時今日ae都唔係d咩離地野
地鐵站都見到佢地擺站r客

一般20-30k打工仔都申請到

ae白金charge卡阿豬阿狗都開得
網上申請年薪9填就有
同埋可以用資產申請
咁都叫離地?

黑卡連登都有幾位巴打有啦

on99,寧願比幾十蚊食個翠華好過
仲冇咁迫添

年費$7,800果張呀

真心想知黑卡門檻有幾高

x2
之前巴打話二三萬月薪都申請得？但要俾差唔成8000蚊年費就無謂喇

黑卡好似係要受邀先有得申請

美金都唔得呀
要ae invite先會有

sorry，我指白金

白金信用卡差唔多 8000年費係白金charge card

隔離信用卡post三大學生都開到，只要你肯比年費

AE白金要求高好多

申請會員需年薪100萬元

申請人需符合相關年薪及資產要求，即年薪需達100萬港元或資產值500萬港元。申請人在遞交申請時，需提供就業、入息及銀行戶口資料。另外亦需每年繳付7,800港元年費。

年薪幾多才能申請？?mtc=10027

迫? 呢個係美國運通貴賓室，唔係阿豬阿狗都入得既環亞

事實係而家白金真係肯比年費好多人都出到，已經唔係咁高門檻，不過黑卡就真係難嘅

又黎吹奏呢個炒樓二世祖

睇下Bob叔擴闊眼界，好過睇笑波子玩鬼口水同淘寶開箱

講離地係講佢AE Centurion 呀

個lounge 係唔算離地
都唔好拎埋其他ae credit card 黎比丫

係，因為ae連白金charge都隨機抽樣做入息審查，所以愈黎愈多人有
黑卡都比以前多人有啦，但數量都仲係小，此終by invited only

只要你肯比7800根本ae好少會reject

應該唔係廣吿，佢試都冇試啲黑卡入面啲野食，明明係個lounge賣點
係幾靚嘅，但就咁睇成個lounge除左人少啲唔係真係咁吸引

二三百萬美金年薪都未得
千萬美金可能得
億就差唔多

白金卡同黑卡唔同AE 信用卡啦下話

BOB叔有米係人都知啦

估佢去到白金卡

百金一年百萬都已經得
只係你肯唔肯俾年費
所以都唔係離地啦

屋企人工作緣故
話啲上司可以帶佢去到AE lounge (唔知入唔入到黑卡果個)
佢話真係幾正

centurion而家不斷批卡，你肯比年費7800就得

應該係細頭白金，7800年費

認真同你講，今時今日你只要肯俾年費就開到白金charge。
之前白金都仲係話invited only, 而家可能佢想擴充個客戶群，所以係人都申請到只要你肯話自已年薪有一百萬.

想知d野食係點 可惜無試到

食過好普通，正正常常一個lounge 咁

野食Ok 啦 當慳返少少錢唔使出去食又唔洗同人迫 我之前去食有蝦餃同埋咕嚕肉OK 最緊要係飲酒係唔使俾錢

想好食就要入去再入面個lounge 好似話係米之蓮大廚
但要黑卡先入到

有好多人為咗入lounge 提早去機場，本末倒置！

窮人/外國人就係

因為少入去/人生路口不熟預早咗去機場

利伸：窮人

連登仔一邊屌人炒樓 一邊吹奏炒狗

依家睇親佢d 片淨係會諗起佢老婆張相😂😂😂

機場lounge咪又係比你飲下食下hea下
我寧願晏小小到機場好過
入到閘仲有時間嘅話行下免稅店睇下嘢好過
去lounge最多係拎支水同拎條蕉上機食

鳩up當秘笈

億？
十億都未必得，過百億就差唔多

信用卡post 巴打入曬黎

好心你班窮系眼介闊d啦 入個lounge分享下都要係到屌人炒樓又盛 自己勤力d咪有 有錢你唔撚炒樓 唔通真係on99住公屋扮富戶咩

有時啲人話搵雞碎咁多都可以有platinum
會懷疑啲人係咪盲到連charge card中間個大頭都睇唔到
“一街都係AE booths”?! 嗰啲唔係請你入plat nor centurion

都預咗bob叔係有錢 估唔到佢有黑卡

想問下信用卡既lounge同航空公司business class 既lounge有無咩分別架其實

唔抵得就話人炒樓
人地生得聰明得罪你咩

白金唔係夠資格俾年費就申請到架咩？有咩離地？
利申：白金不銹鋼

呢個真呀，幾多人一世都睇唔到黑卡lounge係咩樣

精？

我識嗰位係機場返工，一個月最小飛一至兩次，航空公司銀卡會員。提早幾個鐘入去任飲任食自己嘅人生。

入面d女一樣係唔撚彩鳩人

拎黑卡都要幫佢賣廣告？唔好玩啦

入去影下就叫有黑卡

可能佢同人講話想拍少少野就比佢入呢

利申: 亂UP

係 下次我都拎埋部機入去同佢講想拍少少野

次次出trip都入去食足三個鐘
利申窮撚 成日都好早到機場

雖然唔識bob叔 唔睇香港youtube8
佢應該堅有黑卡 因為AE lounge分兩次入
白金卡一開頭門口check一次 Centurion lounge再出示黑卡先入得

利申: 去完冇耐 野食都唔錯

睇bob叔除左聽佢鳩up之外

就係想見識下 自己一世人都未必有機會見識到既野

黑卡為消費卡，不設信用上限。而入會費和年費均為3.88萬元。黑卡的卡身由鈦合金製成。

好想要一張但一開波要比差唔多8萬, 不了

人地講緊嚟張，唔係大頭果張AE credit card

無知真可怕。

食屎啦bob叔

唔係白金「信用卡」喎

講到咁易，敢問連登仔會唔會每年比7800 ？
屌班毒撚十蚊八蚊都成個女人咁計計較較，仲好講1000 美金？

屌
呢個post真係大開眼界
連登仔月薪平均五萬的標準要再提高了

其實最好係因為飛長途機比較多係凌晨起飛，夜晚食左飯唔想屋企人搞到咁夜幫你開返部車出來，所以早D到機場，咁個lounge可以比你hea吓飲杯咖啡係好嘅

我成日都會用到 覺得佢坐又唔舒服 野食又少
酒算ok 不過幾可飲多過兩杯 咪又係飲黎上機訓

睇下咩時候 朝早夜晚可以好多人 好墟冚

The Pier 好d喎

依家唔洗lu

我去過一次白金區好多人，黑卡區聽人講係完全冇人
試完一次之後都係去返cx lounge

巴打你去HK card forum睇下啦，唔係咁易拎到架。要年薪一球先得

輕鬆啦
做保險個個百萬年薪

其實有追開信用卡既話都知佢送既迎新差唔多cover到個7800

最近有例子
大學生有張冇用過既ae cx
網上申白金ae，亂寫入息，一日就收sms批

Show隻錶加疊銀紙當我百萬年薪得唔得

白金credit 唔同charge card的

有得黑卡都唔介意萬幾蚊年費啦
利申 識幾個人有 佢地咁講

上面咁多人話白金charge卡肯畀年費就申請到，係唔係真呀

hongkong card好多年薪8,90萬都畀人reject，反而鳩填就批？要submit income proof架喎

白金咭年薪要1,000,000或者個人資產存款有5,000,000為申請門檻，小弟亦是選擇後者因比較容易，如已是金卡長期信用良好用戶則更容易批核成功。
黑咭為白金咭長期頂尖消費群中邀請，多為社會知名人士，CEO，明星等等其個人資產及社會地位超群，並不接受任何個人申請，美國運通黑卡亦為全世界最高身份象徵。

下面留言見到,區區5百萬個個連登仔都申請到啦

一堆分唔到credit card同charge card掛

如果兩公婆一個有AE白金而另一個冇，咁樣可唔可以一齊入去？？

Charge卡而家係真係易咗好多

香港有錢人咁多，好快窮人先係唔貼近真實社會果個

本新有ae卡好多都申請白金charge秒批
唔洗碌好多同唔洗交入息
上幾個信用卡post好多例子

仲有，唔好屈人分唔到2張卡好冇

member可以帶2個人入 lounge

其實呢個lounge 有咩用？

利申：覺得pp 個魚蛋粉最好食，CX d 擔擔麵難食過屎又難搵位

我都有ae，一年碌6x萬但唔批

唔係喎，屋企人都係拎AE Invitation先申請到

有冇填自己100萬年薪去申請？

我係booth度搵sales搞咋，無交野，淨係抄咗我ae冧把。

寫住先姐
次次都唔洗俾

Waive年費都可以，連登仔真係勁

信用卡post啲人係自己申請，填1M年薪
有興趣要卡去試下
Csl條申請link可以拎clubpoint，食迎新幾好

建議你去試下 話拍野睇下入唔入到去....有錢人D CLUB 你唔係會員 你門口都入唔到

啱啱reject完短期內都玩唔到，會當duplicate application

雖然入得去有啲離地，但係佢個lounge有啲令人失望
講到要黑卡先入得以為會再勁啲

學生都申請到啦

黑卡區先多個餐廳仔

香港果個細就細d,
但黑卡區域可以點餐， 算係咁
連美國果d都無

on9先唔炒樓

黑卡好似主要唔係睇你有無錢
係洗得多唔多錢
你有幾千億身家，但每年碌一兩次，係唔會邀你上黑卡
但當你年薪得幾百萬
但每年都碌到一百萬，自然會邀請你上黑卡

白金credit card垃撚圾啦

好鐘意聽bob叔讀lounge
電視電台都聽過人讀錯做launch

以前就係，以加係公廁

其實比7800都cover 到大部份，收到卡即時有80萬分，可以係zuji 即時網上用125分當1蚊比錢。又有2千 Grand Hyatt coupon. 一張卡可帶兩個朋友，申請多一張附屬卡，又可以帶多兩個。

利申：年薪同資產都唔夠但秒批

想問下各位巴打，我家姐最近申請左張ae白金，但有次佢拿我老豆個張ae白金睇，完全唔同質地

老豆個張重好多，係咪舊版新版既分別定咩?

你咁講cover 到一次炸wor

正常呀，信用卡公司唔係賺咩？
一般人有幾何去簽隻幾百萬嘅錢，幾千萬件珠寶？

出咗CX Lounge片

咁你都係比一次之嘛，緊係cover一次啦。
仲有一年內你渣住張白金，其他AE 都免到年費。

文盲真可怕

你有白金charge，其他ae已經無咩用

唔出奇啦，呢度都有巴打有

張卡係有迎新先有80萬分，第二年就唔會有，同埋基本上用哂果80萬分，都唔會用佢來消費，所以張卡唔會keep, 唔會再比第二次7800.

大家都好快手

cx 好多位喎

都唔係既，如果要用AE 儲里數，CX 果張轉AM free. 但白金要比charge.

不過應該冇人會用AE 儲啦，無promo 成8蚊一里

白金可以轉埋avios同其他酒店membership，彈性大啲既。

都係既。。睇自己需要啦。

都係睇下佢煮嘢食+9up算

睇呢個post就知
香港多貼地有錢人嘅同時都好多離地窮人
貼地有錢人就係唔係太care有無錢嘅玩意
但離地窮人就成日飛高嚟屌人

又出左新片

你估你想要就有？

連登仔話好易架wo

千萬美金年薪 仲要億

The wing先正
野食正過the pier又靜好多

同意你
但連登仔大部份係垃圾

佢個張白金咭係年薪最少1,000,000嗰張，要比＄7800年費

個人覺得AE Lounge 好過CX Biz Class (the deck / the pier etc)
問題係得60號Gate

好心CX/AE開個新lounge 係501啦屌

要avios就碌Citi / DBS啦

反而覺得現金回贈最好，里數好多時都換唔到機票

比較好奇要洗幾多先上到黑卡
Keep住三年每年150萬港紙夠唔夠？

其實個理論同廢老係一樣

睇下片娛樂下都要嬲撚到咁
又要理人點發達又要睇下人係咪二世祖
窮撚得嚟連登仔都算肉撚酸喇
好心放鬆下啦有片咪睇
反正我地呢世都冇機會去呢啲地方
睇咗當見識下都好
利申 窮

前幾年問過官方，要連續四，五年200萬港紙

出咗cx lounge

連登好多仇富狗

200萬 咁我都係乖乖儲里數

200萬先叫做有機會，即係話白金卡最top果1%一年最少碌200萬

最盡都係試過入CX The Pier 已經覺得好靚
真係想像唔到黑卡嗰啲

利申窮撚 出TRIP跟人入

我極度懷疑啲人係攞張cashback 嘅就話自己係白金卡

出段片介紹下又有人屌
Ming jai又唔見有人屌架喎

好多朋友都係公司數用ae卡找數 就好易上到黑卡

即刻up新片講唔咁離地 去另一個lounge

憎人富貴嫌人窮

其實香港地有黑卡嘅人比大家想像中多好多,唔使咁大驚小怪 之前做收銀見唔少

都話呢家唔洗proof,online鳩填就得，只會抽樣，肯比年費就有

唔洗la上forum 你自己試下apply
我三萬月薪都apply 到charge card 白金
都入到lounge 係7800冇得wavie

PS 本身有AE CX張卡

照屌,成日去旅行咁嘆
我就要屈係香港

近一兩年易左，不過亦都代表香港嘅有錢人多左

五六年前白金卡都唔多人有

我有AE國泰ELITE
頭先好傻仔咁如實報左月薪
如果REJECT左要等幾耐先可以再申請

唔會reject,最多變綠色

唔係
我係本身已經有銀色ELITE個張
頭先手痕想申請下張白金CHARGE但冇寫到有年薪100萬

你AE CX簽幾多？
月入報幾多？
資產報幾多？

睇下人分享都要葡萄
抵你失敗一世

黑卡門檻冇你想像咁高，屋企中產，老豆申請咗十幾年，每年都會寄禮物。不過佢要你每個月用夠一個數先免年費，所以屋企由水電費到學費都係用黑卡比。

Cx 年簽都唔知有冇十萬
月入sales 幫手搞
冇俾過prove

可以wavie ?
Sure? 38000 woo

吹到黑卡可以免年費

三萬幾都想waive嘅根本唔係AE黑卡嘅target customer

好難講
而家化妝品ysl dior GA都要搵youtuber賣廣告

就算係廣告又點
唔係幾明d人成日針對youtuber 賣廣告
人地唔洗食飯？

7800都冇可能wavie
重要靠交水電先夠？
白金傳說都要look 1m以上先有機會入黑

唔通佢水電一個月幾十萬？

黑卡lounge 點去
平時只係見到白金lounge

bob叔連youtube廣告都冇開 洗唔洗幫人賣廣告呀

所以話連登真係好多傻鳩
成班傻鳩以為係$1,980果張大頭卡叫美國運通AE白金信用卡(American Express Platinum credit card)

至於今次呢張要$7,800年費嘅簽賬卡(細頭)就叫做美國運通白金卡(The Platinum card)，仲要百萬港錢年薪。

bob叔岩岩upload左貼地啲既因航lounge
想睇佢搭飛機啲頭等review多啲
睇外國youtuber 講睇得多 香港真直頭可以話無

btw佢洗撚收人錢賣廣告咩 炒樓炒到咁撚有米

新航張雙人床真係好屈機 好想試下

咁請問洗唔洗交工作證明? 定係無論收入定係工作證明都唔洗比?
本身有ae卡

會Reject架囉 試過

懷仔人生贏家

其實bob叔d廚藝係邊度學返黎

其實香港有

原來琴日又有段因航嘅

由day one睇佢啲片已經知道佢有錢佬
拍片喺為興趣 使唔使貪個啲廣告費
老實有幾撚多人見過個lounge
咪當大開眼界囉

LM

上面個post都係等一個成功個案炸

update下 唔好傻鳩傻鳩咁以為全世界都會撈亂2張卡

官網寫住既要求 同實際要求係2回事啊 傻鳩

我都好好奇，hong kong card個邊啲條件唔錯既case都reject，連登呢邊就講到你鳩填肯畀年費就得。真係唔知邊個先真

但我自己親身reject咗

用緊AE黑卡, 你問我答

有幾位巴打都有

連登真係好多有錢人

係啊，全世界只有1個人可以冇一百萬年薪而申請到白金AE
白金AE要一百萬年薪至申請到 同 要係女人至生到仔 一樣

但你講到係人都都申請到咁喎

我邊句令你覺得我講 [係人都都申請到]

連登仔平時又話鄙視炒樓既人，佢炒樓發左之後講幾句啱聽說話味又當神咁拜。

本新有ae卡好多都申請白金charge秒批
代表係人都申請到?

第一個條件係你本新要有AE卡
然後網上申請，好多都1日內收到sms批核
我個邏輯就係咁樣，唔明你點樣理解

No need
親身經驗

香港最正始終係The Pier，直情hea到唔想走

炒樓咪炒樓囉，聖人咩而家
點解要益你班港豬，有錢唔撚賺啊?
你班公屋窮柒廢都無錢無膽炒啦，又要廢又要唔抵得人富貴，抵你地一世住公屋

朋友帶過我去玉衡堂見識下
真係覺得好舒服
人好少

去過一次之後好想帶屋企人去見識人

而家年收入過百萬都冇機會

無得去youtube睇下都唔錯

去英國讀書
出街食一係垃圾一係貴
慢慢就會識煮

Susanna K Lee

秒批

$7800

佢果d唔係識煮咁簡單
已經超越咗一般人既level

比年費唔係問題呀，本身我都有兩張AE都交緊年費，只係擔心入lounge會唔會變成另一個環亞

另外兩張乜

如果鳩填真係得，我相信好快會

等多兩個月過冷河上網填1百萬零1蚊年薪試下

平民白金同灰色cx

The Pier有幾靚

其實唔係好明charge card點賺錢
理論上係要每個月還錢，即係唔係好似 credit card咁靠貴息
淨係賺商戶手續費夠賺？？

用ASIA MIILES都換到
50000里數換日本商務機票
可以入BUSINESS VIP休息室
都有得沖涼,間隔同條片一樣

仲靚過AE個個

話bob叔離地 或者連登仔都有人有AE黑卡嘅可唔可以酸少陣
屋企人有AE黑卡 自從佢開咗呢個新lounge我地就冇入過環亞
第一 環亞真係好撚多人 你見成日出面排隊入去條隊長到癲就知入面有幾迫
而新lounge入面位同位之間都算寬敞 要求高咗所以唔多人入到 變相少人好多 唔洗排而且入去可以話想坐邊就坐邊(至少我去過呢4/5次都係)
第二 環亞係自己去拎野食 呢個新lounge係有menu有人serve
入面嘅staff好好人仲好記性 已經認得我地全家 入到去好輕鬆同舒服 仲會同佢地有講有笑
所以 你地鐘意話去翠華好過啦嘅人 咪繼續食翠華
人地拎張黑卡入去又話人離地
有家底關你地撚事bob叔又冇串柒柒
介紹下又俾你地話人收廣告費
連登仔唔係個個年薪過百萬㗎咩？

好似兩個讀音都岩架wo?

佢地本身就係諗住儲miles 點知收到offer上黑卡

講返白金就真係唔太難
屋企人本身得金卡同半島金但好少用,佢地咩都無check就出左白金嘅offer

連登仔有邊個唔鄙視?

其實你知唔知咩叫離地？
你以為離地一定係negative?

之前有人sell過我開
其實無咩用
你有3球係銀行就開到
or你百萬年左右 聽講 70萬都會試得

你咁快就有
我中午申請完依家都未收到批核SMS
睇怕都係失敗收場

求尻其都有啦

U can wavie 平民白金 $1800
If u have charge card

Cx the pier 高級過
AE la...

我AE lounge but buy econ

正常

乜你地咁快手呀....

用推薦link會多10萬分呀

用左推薦啦
不過見依個巴打秒批
多100萬分都冇用，我冇份

我覺得priority pass 都夠

係呀....個個都係叫 Susanna K Lee

見到一堆人連白金卡同白金信用卡都唔識分就覺得好笑
仲要有人話waive年費

不過講返個lounge
AE個個(唔計黑卡)極其量咪又係少人用D既環亞lounge
航空公司自己個d既商務lounge理應豪華唔少架wo

但唔係連登仔囉
格離幾個post講緊搵20-30K都好似外星人 仲成日係度講香港中位數

係佢

Susanna Lee 係Amex香港區個GM

以我所知得bob叔個讀法係正確
其實好多人香港人讀錯 久而久之變左人地讀返正音lounge 變左好怪
工作上都聽好多讀錯

BOB返係咪全港最大錢YOUTUBER？
其他YOUTUBER拍片係職業
BOB返拍片係興趣 真係人生贏家

btw睇留言原來咁多人charge card同credit card都唔識分

你肯定可以9填唔使prove?

只會抽樣prove

我又唔係做ae點會知
不過信用卡post有幾個巴打入息資產唔夠無俾prove都批

你想要咪試咗先囉
唔批咪算囉
無謂充大頭鬼啦

有D本身有amex其他卡既人, 如果紀錄良好+平時洗得多錢, Amex內部system一早已經pre-approve左卡主upgrade去白金charge card. 年薪一百萬果D係Amex冇你紀錄先要prove, 主因係你未同佢build relationship, 批credit line會手緊D.

佢老婆個樣

細頭同大頭差天共地

點解咁多傻仔唔識分會員卡同信用卡
信用卡緊係呀豬呀狗都申請到啦

#823果張係咩卡?

#832至岩

話晒大家都係信用卡post巴打，你唔記得嗰位巴打講過點解佢會出到？

你講

佢老婆點樣關你撚事咩

未係
話唔定仲係A0

總共2個
一個係大學生 半年用aecx簽40萬 再開“7800蚊年費個張白金簽賬卡” 批左

第2個 有張aecx無用過 寫720k年薪 開“7800蚊年費個張白金簽賬卡” 無交任何主卡證明文件 批左

官方要求係100萬年薪/250萬cash/1200萬物業
是但中一樣就得，但從上例，我地可以睇到其實差2/30%或者你簽得多都一樣得

上面用“...” 係為左防止比人屈鳩我唔識分2張卡

一張卡可以帶兩個人

仲以為我好有摩擦力

懷仔胸襟吊打好多連登仔

拍片質素仲高過好多以utube為職業既utuber，個四川辣王就掛住賣衫，隻Muffin就拍埋d無聊片

辣王賣衫應該幾好賺
送埋d辣殺又引到一堆小朋友入局，d衫仲要唔平

所以都好極端
我去一d網度睇都係一車車人申請到
但依度又話都有條件

所以我自己都試下先
真係申請到而要交7800蚊但換到來回日本j class都叫抵

到底連燈小學雞知唔知咩叫AE黑咭, AE白金咭？你想申請就申請到？仲吹到話上網話自己一百萬年薪就有？咁通街都係AE白金咭咯

AE黑咭更加係收入非常高、好富貴嘅人先有，係外國有事可以即刻叫佢搵私人飛機載你

我覺得好睇既YouTuber都有個共通點，就係有份正職/高收入
你睇下YouTube 個排行榜成堆content farm就知道，要贏垃圾就只有做更多垃圾

張卡依家抵開，但個堆積分就一定唔值7800

下
白金卡真係依家就申請到wo
先唔理冇100萬係唔係申請到
但你有年薪100萬真係已經達到條件

係黑卡先真正難姐

都唔知d人貼人地老婆係咩心態， 人地老婆情格好， 爽朗， 唔麻煩， 同bob叔性格夾到， 人地兩公婆都不知幾恩愛， bob叔得閒又煮下野俾老婆食， 得閒又奶下西， 得閒又去下旅行

bob叔性格唔錯丫， 又講得笑， 都唔知得罪你地d乜野

里數都值7800呀? 就咁來回札幌商務差不多係3倍價錢
不過你所講既抵開係指邊一方面抵?

有冇卡主用過佢concierge service? 得唔得？如訂外國出名餐廳。

用過citi prestige card個，好廢，咩都訂唔到，仲畀返條link叫我自己試

當日嗰條買樓片就知佢有錢

80萬分 兌曬里數咪得5萬幾 值5千蚊咁大把

你如果有上am個網睇過 你係好難換到札幌既機位

食美心半價 睇戲半價 等等

如果用白金service book酒店先正，酒店真係會視你為vip，用過就會明，不過一定要透過AE book酒店先有

但又唔係真係可以$5000買到50000里嘛
依家唔係熱門季節頭先上去睇都有唔少日子係唔洗候補
不過如果成日用係真係抵抵地

你想買 大把人賣 包括本人在內

咁岩am ac有10萬分 可以面交

btw 你學生0收入 真係值得比7800 坐一次商務艙?

去ZUJI 消費可當$6444用...

究竟點解每頁都有幾個人出黎堅持話人地唔知白金卡係乜

我知 但樓上個位 講明係用黎兌日本商務位

有東方日報

都真係依家先知可以買

冇打工冇收入
唔代表冇錢既

咁你直接用資產開卡就得
hkcard上面 有人用100萬資產開卡成功

我以為資產要高d
因為資產100萬點都易過年薪100萬
我試下先 唔該巴打

官方寫250萬cash
理論上有250 就一定開到

100就道聽途說既 唔firm

件衫賣$199，最少賣了2千件，收入40萬，真好搵，佢又唔係靚仔，都唔知點解咁多細路鍾意佢

成本一定唔洗20萬
fat fat la

大陸搵廠做都唔知使唔使廿蚊

人地都話會講曬咁多個
佢幾十萬人subscribe 咁一定有唔同層嘅人架啦
一定有唔少人入得起

一次都未入過
搭business 會用返航空公司個lounge

唔使下嘛

屌晒巴

屌
真係忍唔到
以後典睇bob 叔d 片😂😂😂

Book四張 business class
買一隻二十萬嘅錶 位5星酒店
下年就收到叫我開

其實去到機場次次都岩岩好
唔好話LOUNGE...坐SOFA既時間都係半個鐘

批就一定批 但要後補入息

上天係公平既😹😹😹

連登仔見到有錢人就當人神咁拜 好肉酸啊 自己比心機搵錢囉

以我所知黑卡invitation都係好容易有，申請白金嗰張之後搵ae嘅職員表示想有就會有(當然你要肯比黑卡年費。ae所有卡已經越嚟越容易申請，唔係以前認知咁樣。
利申：男朋友做AE

係 因為有屋企人有 本身有推薦
做AE又點 ？有關係先係重點
Anyway business一套都都5,7萬成4都二十幾萬
加埋錶同平時飲飲食食都差不多一百萬

Agger

其實黑卡除左服務好, 用處不大
消費用渣打asia miles/citi prestige 著數好多
亦唔係門檻咁高
試過一圍枱朋友食飯, 有三分一人有

都冇開到 做咩姐你 佢打電話黎問我開唔開

老老實實得閒睇下懷仔啲片娛樂下姐，咁都叫吹奏？有病睇醫生啦唔該

但係咪比ctrip / corp rate貴好多

渣打張卡可以有咩著數呀

其實AE係咪有數要交
點解好似呢幾年好似多左白金會員同黑卡仔

黑卡lounge 同白金卡lounge 有咩分別

黑卡lounge有叉燒飯食

可能我對食無咩要求自助餐以經覺得ok
講黑卡要佢邀先有但係個lounge個質素反差又啲大
本來以為會勁premium可以開下眼界
點知同cx ek 星航啲lounge差唔多甚至更好

呢個post好酸
佢只係拍片介紹個lounge 又唔係講AE卡
竟然成個post都係討論張卡
bob叔高收入一早知啦
成班窮撚為咗安慰自己 不停話黑卡好易攞

得老竇唔係高收入都有邀請

只不過因為佢做左會員好耐

算鳩數喇 成班死窮撚入息資產都唔夠諗樣偷雞申請
年費7800又想waive
俾你攞到張卡一年又碌得果十零廿萬咁寒酸

利申最巴閉個張都係獅子紫卡

屌，屋企人做AE都好意思利申 究竟真人有幾廢先要上網串尻人。 你理閪人地一年碌幾多錢咩，人地係收到invitation就收到架啦

儲miles 多過ae

四蚊一里真係你同我儲埋佢

指教下你用咩卡多

你估真係咁易？
有invite 咪比大家睇下囉 當開眼界

你肯畀錢你都可以收到黑卡invitation，首先你而家已經有美國運通白金卡。ae等錢洗， 而家任何一個sales都可以send invitation畀人。

講完咪又係嫌多卡唔用

真心想知

貴為黑卡卡主既屌哂巴都要畀人串

又冇話串嘅
交流下姐

我係真心唔明你做乜尻，講到有AE卡就好似prestige咁

AE target係連登仔就收得皮啦

但聽講ae真係收皮中

話業績越來越差，
V/M宜家都未必放ae在眼內，
連銀聯業績都超越o左ae

又見過有報導話o係外國，
chase大通藍寶石卡打到ae卡一仆一碌咁，ae公司成班高層震哂，冇哂士氣咁

ae又o係老美失去幾個大超市/百貨商戶
o既專營權

個跡象好似行緊大來卡o既舊路咁，
大來卡搞到要撤出香港市場

其實唔達標咪唔好申請囉,真係咁想要咪自己努力啲
總有人想揾啲旁門左道/博懵黎申請充大頭鬼,好似做賊咁款
做人做到咁自卑都幾可怕

咪就係， 邊個人富貴厭人窮真係好易睇

睇下片消磨時間， 唔係個個都會同人比較， 見人地過得好個心會酸may may

有好多人見到身邊既人過得好， 會鄧人開心， 唔會妒忌， 唔會覺得人曬命架

你個名同你段野
正皮

仲要拎人地老婆黎講， 人地恩愛唔俾既， 恩愛得罪你?

其實bob叔人品心地胸襟都ok, 又冇得罪你笑9人地老婆做乜，賤到呢 ， block佐條煩膠， 免得佢d負能量污染我雙眼

第一位係咩？
玉衡堂？

都唔知成班公屋窮閪屌Bob叔做乜尻，雖然我都唔鍾意人炒炒賣賣，起碼佢唔係串柒柒藍絲阿叔，睇佢影片又開到下眼界。

一日show off post 就成日見到某幾個鳩屎會員
現實應該好冇存在感先要搵連登d ive 仔拎先信😂😂😂

其實呢啲lounge未入過就會好期待成日想入
但當你入過幾次之後就唔會再有太興趣
成日話入面有咩食有咩飲。。
我去得旅行就係想去外地飲飲食食
做乜仲要留喺度食飽飲醉先出發
而且而加去香港機場過關超快 好少會再預太多時間入去 預個零鐘前咁上吓去到就得
所以入親去lounge都係10-15就要走
我上次仲hea耐咗少少搞到全班機等我一個上機搞到勁唔好意思

當然 我覺得FOR外地人等轉機係幾有用嘅 可以沖吓涼等得舒服啲

利申無入過AE LOUNGE 多數入BUSINESS LOUNGE

而家講緊ae黑咭啊小朋友, ae信用卡係人都申請到啦

我上年it ae簽左15萬，就寄cx ae邀請信比我
之後cx ae簽25萬，再寄白金$7800 email邀請信比我

利申，冇興趣

咁得啦
你自己都知咩卡邊類少過四蚊一里
即係你自己無興趣啦

樓豬可能信用卡都無

hsbc vs 真係最好用
citi prestige 太廢前排cut咗
ae plat charge 用黎溝女啱哂

連登有幾位巴打有
屌哂巴之前都開過你問自答po
你可以google下

其實呢度有幾多人唔識分ae centurion 白金同白金信用卡卡
前者年費$7800 戶口有2.5m左右就ok
後者傻鳩都申請得 $1900年費 申請黎食美心旗下半價
拎去用outback價錢食cafe landmark

充大頭鬼個班on9仔
食屎啦

ae plat charge card 都係係人都申請得

有幾離地？

其實2張都係人都申請得
學生唔夠錢咪問屋企人過2.5m落自己戶口
批咗卡咪過翻錢俾佢地
不過咁樣好柒

其實使乜填假資料咁博，
而家擺明放寬左，
唔使1M年薪都批。
我自己就係年薪得700k都批喎。

hsbc premier 除左張卡靚之外冇咩作用
拎黎放落wallet 裝飾下

原來hsbc premier 都可以曬架咩？

centurion 最好可以帶2位朋友入lounge , 有時一班人去玩唔係有卡入魚蛋粉lounge

btw 好多人 d野唔好食

好多人連 信用卡 同 charge card 都未識分

點解唔係黑卡貼相

premier = 老人院
好失禮

Eminleo 先係

應該係本身最有錢

好驚貼下貼下， d人玩具反斗城卡/笑波子做代言既冒險樂園都貼晒出黎

HSBC Premier 就算冇錢, 每個月交380就有

4蚊一哩已經算差唔多最抵用，抵過4蚊一哩都係得hsbc vs仲要中9x，同埋得頭十萬，真心想學野仲有D咩卡抵D

Yes

你講到簽咁多
咁淨係中銀world加citi pm都屌打張渣打啦

其實銀行promo唔洗啦

冇錢做咩要開張plat charge card交年費

個$7800換的the club/am分係冇乜用

我自己有5張商務
想去的時間通通waiting list

keep ae cx or pp
買ou/hx入，公廁食魚蛋粉好過

我想問如果我剛申請左白金信用卡， 年薪報左比佢,而家又老作百萬年薪， 比人reject 機會大嗎？

最少半年過冷河

交payroll 有機會得
但未夠年薪點解要老作
張ae 白金用途不大

有年收過信要升做centurion，即刻打去叫佢唔好，又冇得waive
Btw 打去marco polo出機票，佢會幫你睇availability

ae cx已經足夠
有$ ge->坐商務

冇$ ge-> 買ou入pp/魚蛋粉

$7800多餘

其實marco polo club 都有lounge pass 視乎你咩級
唔使吓吓坐商務

我得green

食完迎新一年後應該有唔少人cut卡

唔夠入息 資產都批

利申 有CX AE

cut 卡tu 掉一截,
當年比中銀cut 戶口,
我自己cut 晒中銀所有信用卡
tu 跌左個grade

Charge card都迎新 ?

而家支付寶/v7/payme/oepay
一年可以20萬/6 + 5萬/4

用$7800買里好 on9

之前$5400/8萬里，我都冇去馬

Don’t think this is a charge card...

tu side gas

我n年冇伸請信用卡
伸請hsbc唔批
check, tu b

伸請ae,有80k額
出dbs有98k

我fd 26k收入，tu A
cx ae有12萬額，一年Look 14-20萬
，伸請sc am $4唔批

tu唔代表乜嘢

$7800買到80萬分大約5萬miles又未去到好差既。

唔係個個都會消費幾萬至十幾萬去cap miles。

中銀cut你公司户口？

上年sc am 迎新$2里唔玩
去賣禮卷=$5400/10萬里

去玩$7800/5萬里禁on9

btw,真心，里數越來越難出到機票

1.5-2%有可能更方便

我又哂下先

佢個戲飛， 美心半價 一年都夠冚年費$7800

如果淨係要呢啲, ae plat credit card都已經有，年費2000有找。

7800買里數係唔抵，但去Zuji 消費當到64xx 蚊，剩返果1400蚊，睇戲美心，仲有2000千hyatt coupon . 當打個和啦

睇戲係幾抵屌嘅

又有生日酒送到上門，都值一兩佰掛

Charge card 無credit line 的

你指FHR?

旅遊保險
早排送amore pacific$1000 卷，上年就雪花秀
優先訂musical飛

用得盡都抵嘅

個人戶口

要ae 白金就係想型lor, 疊馬， 英雄主意

唔要ae 白金就係窮lor 屎懀 CP主意

exactly 係我啦。 我用左AE Peninsula gold 都成十幾年。 講真，要AE Plat 邊有難度呀。 但要我俾$7800 就係唔捨得囉。

係，但係我係美國卡可以上網自己訂，香港好似冇FHR個網？

呢張咁普通有咩好晒，大把人有

最衰AE無得玩AAVS/乜Pay物Pay

有就正， 八達通都無

wa 真係好勁呀 好叻 呀

咁又唔係， 每個人目標唔同

How???

銀菠蘿係marco polo silver?
sor, 見識少

其實有，要唔要討論下？
利申：舊公司

就係ae公司怕
如果八仔長期夠錢，o的人直接用八仔o都卡消費o既機會就會高o左，
而直接用ae卡碌卡消費o既機會就細o左
咁ae就賺唔到錢

有o的信用卡肯畀八仔佔o下便宜，
可能因為公司策略，背後水源亦充足，
但ae卡就認為冇so囉

尋晚9㩒左， 佢竞然秒批左白金卡比我

oneworld藍寶石都係2000幾3000咁上下
係等級上都係高過silver
你有錢但又唔係有錢到好厲害，綠寶石都係萬頭，頭等侯機室一樣有得去

可以直接買咁班mileage run 咪好戇鳩

我都有AE啦....好多人都申請到

不過我未試過入CX個lounge...

我屋企人岩岩去先澳洲，都叫我下次到機場記得入去食下野坐下，反正唔洗錢

糹

電腦執相見倒有依兩張相，純粹分享吓頭等 lounge 係點 😅😅

好叻呀你， 打飛機打死我

借問聲係咪大陸工行六星就開到？可以唔以bundle saving account喺atm攞錢？

得閒上深圳試下，唔該哂！

大陸工行財富卡 唔難羅 我羅到工行財富但唔批我信用卡

其實香港大把有錢人 我諗10個有4個都幾球以上身家

送畀我都撚緊要 睇到都唔開胃嘅支那卡

FHR 其實真係好正！真係用過先知道有幾好！香港卡係唔可以上網自己訂！所以好想香港卡都可以有美國卡嘅功能!

其實香港卡都可以直接用美國個FHR網，會show HKD

👀

香港人申請大陸信用卡好麻煩 大概要喺大陸樓在申請

嚟句真，支那野見到都唔開胃

其實大陸興碌卡？ 除左銀聯，銀聯係debit card?

最正係住四晚第四晚竟然可以免費，去幾次已經回本有凸，講7800唔抵比係你地唔係用啫(更加唔洗講美國卡年費只係550美金，有冇AE人可以解釋下點解可以差咁遠 ）

嗰個得既學生係我黎

利申用 AE CX ELITE 一年碌左50萬

同埋你地成日講學生都得啦點點點 想證明啲咩

理論上， 學生收入/資產應該唔夠全職多，批信用卡睇收入/資產， 所以咪話學生點點點

想證明今時今日呢張已經唔係d咩神卡
希望大家唔好吹奏或者講到好撚富貴就有

我想知d 人除左入Lounge, 戲飛， 食飯半價基本野, 細頭白金仲有咩好用？

年費相對黑卡平
$7800 vs $38800
服務其實差唔多

酒店會籍，免費旅遊保險，君悅2000$食野免找數，仲有免費拖車

黑卡係有一對一私人助理？

已證實真係學生都申請到
本身有cx elite但唔常用
資產收入照直填
白金卡變學生卡都真係笑左
玩下一年都應該值幾千

都唔係普通學生得啦，一年碌咗50萬。
咁樣唔係降低咗要求。
白卡charge未公開申請時，都會invite有咁上下annual spending既客去upgrade白金charge。
消費要求亦都差唔多。所以批佢係啱數。

最想要酒店會籍，其他都唔太吸引。
講lounge，用到pp既機會大過ae，始終ae lounge大部分係哂美國本土。

佢一對一, 同一對十你唔會知道
而且用得黑卡, 都有自己秘書手下
唔使下下搵ae la

你有冇試過搵黑卡助理做啲誇張野？

銀聯有credit ，debit 大陸在境內所有卡一定行銀聯 大陸出既ae 系 ae+銀聯 境內行銀聯 出國行ae

都有嘅,
朋友係蘇梅fullmoon party唔見passport 同錢, 又同人打交
搵ae 過去搵律師, 同警察溝通, 幫佢補passport 同比生活費佢

原來屌巴係ae 黑卡卡主，

想知如果要求佢咁做會唔會收service charge?

點會唔收錢。。。。

sosad 交咁貴年費

如果係卡主本人要請當地律師張卡本身跟既旅遊保險會有一個保額包埋

想知而家有咩酒店同咩會籍

點都唔會逼過plaza premium

香格里拉 翡翠級
Starwood 金卡
Ritz-Carlton 金卡
Carlson Rezidor好似都有
基本上你用酒店會籍再加FHR去book房肯定會升房俾你，直接升兩級都試過

冇check 單, 好似真係冇收/收得唔多

仲有hertz同avis

我唔知係咪我唔好彩,但我都唔信咁易囉
我試左俾佢rj一次,
打番去了解,都睇得幾緊下,因為我糧單佢覺得唔合佢地要求,
最後要俾足3個月資金証明先出到卡...
有個朋友,佢出就易好多,因為佢本身用ae信用卡大額D,一年大約70萬,可能咁會易D

我9 填,填完佢已經批左，等緊佢寄來

利申： 已有ae白金信用卡

近一兩年易左

想知香港區既白金卡會唔會有木盒定普通信封咁寄呢？

無木盒
dhl掛號

咁都慳個包裝

AE擺多過用
上次去某電器大公司訂部77吋OLED都話冇得簽

某電器大公司,百老匯?

yes

Spg ritz金卡就算啦 ritz認錢 spg個gold把撚 不過fhr真係有用既

Booking 爆房日子想up都冇 不過送你酒店spending credit 都幾好

其實AE卡都叫好用 有用過AE卡錄大碼都知 佢會寄啲錢比你洗 例如無條件嘅現金卷/送里數比你用 上次一次過錄左架10萬澳幣嘅車 我第二架用AE卡買嘅車 佢就打比我送話有幾個保險幾岩我同我架車 之後叫我簡 話佢地包保費 間保險公司係美國萬通 又好似之前買錶咁 佢就寄左加加埋埋五千幾蚊嘅現金卷比我 叫我去買野消費而啲現金卷係免費 仲要上面印住AE白金/黑卡Logo 又好似我買business class機票咁 出機場AE按排左架mb s class送我出機場 有次仲送左uber credit 比我用 仲有其他推消 例如會叫你買年金保之類 都幾實用 仲可以cut卡後用其他卡交保險金

本身得張cx ae. 網上填完申請 咩文件都唔洗交 1分鐘內批左

想知舊客嘅定義係幾耐?

你係美國卡？

我張cx Since 2016

我一年都唔夠

巴打用邊張卡？

講真，張卡真係到手先當成功，以我所知你網上apply完係個系統自動sms返你default話批咗（on99)，但之後佢地會再有人手screen返某啲人走，所以有呢個sms唔代表一定成功。

但凶宅、so零、張無忌好似都有得用ae
就係百記冇

所以我都係等佢寄來，到左再報告

呢個post有講:

用緊AE黑卡, 你問我答

白卡

Plaza premium AE 可以一帶二

入Centurion lounge 先係一帶二
入Pp lounge 係一帶一

咁得意，我果張 platinum charge 唔係。
利申 唔係Hong Kong card

同埋我張PP 係各帶一人

我申請個時又冇立即收到SMS WO
反而幾日後先收到批核
我諗如果係自動收到SMS，應該係預設左申請人係已經合乎哂資格
而立即收唔到sms既，就要人手screen

黑卡無得申請架
只可以係銀行單方面 邀請
識人中六合彩頭獎同親戚做生意做到大陸有別墅有公司都接唔到黑卡電話
想像到黑卡的確係身份象徵
唔係有錢就做到
黑卡標準從來係神秘
擁有黑卡既人 唔繼父幹係一定好 出類拔萃好醒目既人
d on9 band3港女成日以為張卡黑色就係黑卡有錢仔
根本唔了解黑卡都有分等級同背後價值

巴打們，AE咁有效率,好快收到卡啦

星期四夜晚申請
星期五朝早就收sms
星期六DHL送卡到手
成個過程好efficient

咁可能香港先係咁啦

咁計， 應該今日送到,但屋企無人

DHL會sms個waybill俾你check status

send張圖上o黎睇o下

張卡真係幾型仔

但要$7800年費, 你真係照畀?
好(也母)(月利)喎

再者, o係另一個post有巴打講

ae卡已經沒落
o係美國本土都未必夠銀聯打
用處睇o黎會越來越少喎

我覺得比自己多一個選擇係好嘅

好多細鋪都收AE有時仲見到收埋大來卡

好似話近年AE手續費仲平而且過數快
所以都越黎越多鋪頭收AE

但比起日本韓國，香港真係差咁d啦
去韓國真係收卡既地方就收AE，我初時問人收唔收AE卡仲 望住我
香港有時D大型連續鋪都唔收

開始多人收

除左$6/里 or 1.2%唔夠人鬥
真心好用

額夠大，又有魚蛋粉/pp

好奇想知佢寄黎個包裝係點

今年有800,000分送
出年我估如果冇分送好多人會cut

好好奇你幾時收到DHL SMS話有件派比你?

美國卡晶片細d

剪指甲

收到你，下個月條女先返香港，諗住下個月先剪

上幾頁咪講咗
真係好old news

巴打月薪幾多？
完全合資格？

唔係一星期一次架咩

Centurion 入面得兩行，每行幾張台，去咗幾次都係一半滿

美國卡無Contactless 去歐洲好唔方便

岩岩係網上申請左ae charge card, 淨係寫左話收到申請,5-10天內覆, 但無收到sms/email, 是咪正常ga?

Platinum Charge?

用Apple pay

每個人唔同習慣啫
我通常兩三星期先一次

冇話一定要用ae，用唔到咪拎返visa出黎
而且聽聞有地方mobile pay係付款不成功，所以凖備定其他卡先好

係啊

都岩，所以雖然我所有卡都有入電話，都會帶實體卡係身

其實個lounge幾細，啲野食都係普通，主要都係你想免費飲返幾杯先入去，紅酒／白酒／Cava／cocktails／啤酒乜都任飲

打去話趕住去旅行，佢即寄。

上次都係臨去旅行時申請，三日到就有DHL。

哇快成咁

佢見你旅行有機會用到，重唔快啲整咩。

唔合資格呀
得70萬年薪
但佢都批
所以大家快啲趁而家咁鬆手去apply 啦

我見啲人拎黎去london搭tube用

正常應該會有sms 話收到申請， 係咪填錯no.?

如果非辦公時間申請，會第2日朝早8點先有sms

巴打你係堅有港紙70萬年薪?

唔好質疑連登仔 有錢到你唔信

係
但如果唔係放寬我都申請唔到
因為一向都講緊要求係一百萬年薪

你最有錢
你有黑卡
想知係唔係簽得多白金charge card就真係會被invite
定係根本係睇人工資產達唔達標

我成日話放寬左係因為我係佢舊年一話開放申請，就走去apply，但是佢叫我交完糧單之後，我就收到rejection letter。
今年再申請就好快批，而我人工根本冇變。

我打份普通IT工咋
呢個post最少另外有兩個巴打有黑卡

btw,
當年白金一年用10m左右,
我諗AE會睇你有咩樓鋪車有做按揭,
提供過嘅payroll, 稅單等等
唔肯定

睇完佢白金lounge, 我都係中意cx 既business class lounge 多d. 個感覺同自己中意暗d 同warm d

10m

真係睇spending都夠啦
睇資料都係大概連續三年每年用2m都夠invite

我都夠呢個數，加annual spending over 600k都reject我

公平咩

2m 肯定唔得

我就是失敗的例子

連續三年？

邊度有資料睇到?
未聽過2m 呢個講法

都係hong kong card個邊

咁真係唔知乜嘢準則

我就算使哂成份糧都簽唔到10m
即係冇希望啦

張卡冇用
白金service 幾乎一樣

same here，上個禮拜六sms話approved但到今日都冇message，可能人手screen完fail

16年開始

2m 係咪指 2 million?

如果係指每年2萬
都唔夠waive藍卡/it卡/大頭金卡年費喎

(藍/it: 話要每年簽夠$25000先waive到九百幾蚊年費
大頭金卡要夠$24000先waive到$600年費)

2球

黑卡年經已經超過兩萬

正常流程
申請＞網上話收到申請＞收到正式批核sms＞DHL寄(由SMS發出起大約兩個工作天內)

5號(星期六)申請
9號收到SMS話批核
11號收到卡

你不如打電話買下佢地係唔係已經dhl發出左

2球
即係要一年駛二百萬

如果唔計賭錢, 一係買車買樓或者先駛到二百萬
但要連續幾年咁駛二百萬,仲要靠碌卡去駛
真係諗唔到點駛法

仲要原來咁都未夠資格拎卡

fine dinning
business/first class
5star hotel
落lkf開酒
夜總會
private club
買車買樓比訂
luxury brands

或者學d 錶鋪vip,
一個月一隻>2m 嘅pp

唔使同有錢人擔心點洗錢

用我地既眼光當然唔會知道點洗錢
人地一個夜晚溝下女飲下酒既錢都多過你幾個月人工加埋

秒批， 但我都未收到， 唔計星期二紅日

打電話問下
有時DHL唔會發SMS比你, 要你打去AE度問係唔係已經寄出左

想問下個專員其實有冇用
想去下旅行係唔係可以幫我PLAN埋行程

其實我等得， 佢寫左十個工作天， 但見你地快到咁，以為我都係

2X頁都冇人貼到張黑卡上黎

你可以問下，未來試過

而家連登仔好難服侍
貼又話晒, 唔貼又話流料

七月先有機會去睇下

前面講到咁易有 我以為至少有幾張睇下
BTW你個張見過了

邊個post 話易？

佢個官網都講到話可以幫你計劃難忘之旅
但唔知佢意思係幫我搵盡餐廳酒店
定真係幫我安排正常行程 好白痴

問左hotline, 中午交左文件，要等10個工作天

以前以為ae黑卡係尊貴到可遇不可求
卡主上上落落會有保鏢
後來暑假去ifc做pt
久唔久收到兩三張
先知自己誇張咗

俾晒兩張你睇，金屬私人用，膠卡簽公數
3763香港卡

保鏢係得罪人多先帶
e.g. suki 老公
正常有錢人低調嘅帶住做乜

有料

香港好多有錢人

可唔可以教我點樣選擇命運

你屋企有冇請過

請黎比人笑咩
天外有天
上forbes 嘅都未使請保鏢

佢地會唔會有人暗中保護？

隔半年再試下 我2014年拎卡，當年有sales幫我交表都俾佢reject過

你上星期apply Platinum?

以我所知冇,
你睇就算何家咁嘅級數都係自出自入

但有人知嘅就唔叫暗中啦

可能下個禮拜先有卡，岩岩login AE睇到張白金信用卡個積分計劃已經連結左另一張卡號碼

我到依家都分唔到我呢張係信用卡定係charge card

Charge

想問吓黑卡嗰隻金屬係咪同白金charge卡既一樣？

我member since 05，好似用platinum, 用咗兩年invite centurion, 那些年好似服務好啲

黑卡果隻係鈦金屬
白金印象中係不鏽鋼黎

唔知

睇hongkongcard學返o黎o既資料

charge卡

中間個頭像較細, 所以叫細頭卡

信用卡

中間頭像較大, 所以叫大頭卡

咁應該係最近多人申請所以慢左
一有卡就有80萬分即刻可以用啦

yes
no hope

可以點樣申報層樓比佢？

我都想知
好似係要直接搵sales

年薪要求：100萬年薪 或 250萬現金 或 500萬投資 或 1,200萬樓

我拎過朋友個張黑卡同我個張白金卡都差不多重，分唔到乜金屬

老老實實，我用過visa infinite 個concierge覺得好過AE白金

選個人物業後
下面多左個「其他收入」

要黎填層樓既價值？

Citi 張ultima 係visa infinite,都係鈦金屬，幾靚㗎

係呀

ultima又係by invitation, 又係no hope
我得張prestige

Ultima好神秘

無咩聽人講話有

屌你老母 人地講細頭張簽賬卡 你班傻閪就講credit card

係喎，直頭冇見過呢張卡，朋友都係用AE黑卡

白金卡重d
鋼重過鈦(好似係)

唔係喎，兩張都幾"聚"手

都係重幾克
唔會點分到

有呀

有冇咩特別promotion

Ultimat 個卡number 印咗係卡背面，前面得個名，個design幾靚

同AE差唔多，fine hotel package 3晚送1，私人秘書，生日送支Dom, 每年好似送二十萬分AM

去到咩要求先invite你出？

有citi 戶口，唔知點解invite
仲有好多concert 可以預早購票

可惜我睇日本同韓國既con多，所以FHR對我黎講真係好有用

我磅過
美版白金18g
港版白金16g
港版黑卡14g

嘩
集齊ae黑(據聞全港唔過3000人有)
同citi ultima黑(據聞全港唔過1000人有, 仲要全世界唔同地區都有限額)

巴打真係人中之龍

我反而想知黑卡係咪同白金卡一樣得頭$160,000既簽賬有雙倍積分

連登真係臥虎藏龍

上個月申請左charge card，又係極快批左
收到DHL果陣有種虛榮感
但原來咁多人都申請到 又變左公廁卡

Btw本身諗有$2000 grand hyatt 好正
不過係分開$500 $200咁，應該都未必用得盡

利申：AE CX上年cut左
本身有白金信用卡用左一年 簽帳少

巴打做邊行

其實唔好以為黑卡啲優惠好好用！
好多時都用唔到！
以前有遊艇book但係其實永遠都book唔到，仲話夏天好多人book嘅時候要抽籤添！痴線㗎！
最後用咗四年cut鬼咗！

咩公司嘅黑卡

百夫長卡

仲有邊間有遊艇book 好明顯係AMEX

星期二申請 星期三批 今日收卡

呢張正
聽講唔再invite
而家citi 新卡最勁係prestige

真有錢人不需要有卡，那些miles，租遊艇是多餘的

最多餘係嗰啲所謂嘅秘書服務，冇樣嘢係做得到！

之前睇網站講到個秘書服務好神咁
又話可以飛到外國沙灘同你(才羅)沙
又話可以安排包機接送被困災區o既朋友

呢個post亦有黑卡巴打講過
試過用秘書服務安排錢同律師, 幫助o係旅遊時遇到麻煩o既朋友

究竟個號稱乜都得o既黑卡秘書服務, 有發生過乜o野蝦碌o野?

東張西望?

冇特別認真計，如果一年簽五、六拾萬fine dining, travel, hotel, 咁張黑卡都抵用
用FHR book, 十次有八次upgrade suite. 同埋包幾個group酒店diamond 卡，方便好多
試過响法國病到起唔到身，call 卡centre 搵sos 醫生上門仲方便過酒店搵

巴打你個member since 係咪錯左 ？

hkc 巴打? 係呀 打上cs 要補發

佢印錯左邊年

11 印左13 ae website 入面都變左 13 應該係Cx 卡年份

Cut左既卡唔計架喎 中間有無斷過？

唔好睇咁多網上文章，其實你有錢唔洗透過AE搵私人秘書都做到，因為黑卡既服務都會收返錢，最多可以講佢網絡強大d

追曬呢個post先知大細頭卡既分別
利伸: 兩張白金卡我都有 係老竇比我既附屬卡
仲見到有人話白金卡keep住4年每年簽一兩百萬就可以上黑卡 係真的話我老竇都應該會收到邀請啵

冇㫁過

Btw AE應該已經做好新卡了 收到apple 通知改左卡數Apple pay 自動更新了新no.

咁快既，星期四申請，沒回音

無預警今早送到

唔確認即係當冇收過，AE應該會打比你問你有冇收到，會再寄多次比你，但你話唔要唔知會唔會比人black list

黑卡年費貴，你老豆用唔著應該唔會要

幾日前交申請 member since 2011 yesterday 發現變左2013 今日又變番2011....

突然咁多人申請
有幾多會比7千8年費繼續落去

點解唔係送80萬分？

係咪有d咩link申請先有定要交左年費先有另外分數

我諗如果invite我老竇的話佢一定會要 不過我唔係好信每年碌二百萬就有 香港肯定好多人每年碌二百萬以上

二百萬只係代表你係白金卡最top果1%，叫做有可能邀請你升黑卡，或者試下係d特別地方碌卡

依家好多新香港人搞代購 1日都 look幾十個

我老竇每年找卡數起碼都三百萬 不過暫時都未有invitation 我諗一年起碼碌二千萬就會有

好多年前朋友想要邀請，我幫佢問個officer,佢哋話system 除咗睇簽賬額，主要睇簽賬類別，每個星期fine dining, 名店、名牌珠寶咁會好快有邀請，主要睇個人生活消費質素，如果一年買幾百萬手袋水貨或者iPhone, 我諗唔會有邀請

一收到卡，就見到係80萬分啦

要推薦Link 先有80萬㗎， 啱使就攞去用啦

唔係唔用LINK 都有70萬咩?

WELCOME OFFER
100,000 Membership Rewards points of Member-Get-Member Referral Bonus
100,000 Membership Rewards points of Online Bonus
600,000 Membership Rewards points of Welcome Offer

用Link 多10萬

no 700k 用ref link 多100k

我無用LINK , 唔係送700K??

用link送800k

我知你好心答我問題,但唔明我重點問嘜
我知用link 送多100 k 分（ 即係800k)， 但我無用link 已經申請左， 所以理論上係送700k 分， 但我check 過戶口得3xx k 分，唔知點解

去過啦，d野食普通，同埋有AE卡就免費入，阿豬阿狗都入得

係呀，國泰航空個張，記得，頭一年FREE 年費

變撚左晒命post

咁咪打上cs 談心羅

80萬分等於幾多asiamiles?

53000. 不過如果你咁啱要book 酒店機票咁用係Zuji 上面仲抵，因為可以當6400蚊

via zuji 125points =1

個兌換率都幾低

淡左， 次次都係男人 , 佢講無咁快， 最遲第一張月結單之前入比我

第一張月結單！！！ 確認收卡後即時到帳喎

羅曬4大酒店集團會員卡未？ 打上去cs問保單解釋左27分鐘 priority pass 手上羅第4張 唔同銀行既pass 都有唔同福利 ae 同中銀有按摩

請問要點羅曬4大酒店集團會員卡? PP填FOR緊FORM

咁多張PP 做乜？

講解下有咩唔同得唔得，我都有兩張PP，但唔係淨係入lounge 既咩？

Btw,搭business 都係入返航空公司個lounge 穩陣

PP次次行過都見到條隊幾長下，入面應該好逼
Btw本身已經有one would sapphire 就算economy都可以入lounge

公廁PP 做到濫哂
依家AE lounge 叫做多個選擇

點按摩法?
有中銀理財 但無攞pp

其實LOUNGE 係咪唔可以帶朋友 / 屋企人入去?

只招呼會員既定義係?....

咁唔通我女朋友無.... 咁唔SERVE 我女朋友?

未用過... 好奇

AE可以帶兩個/PP要有pass先得

2間銀行 visa infinite 派的 pp . Ae 2張

咁我都有多過一張，不過用都係用AE 果張多。應該無分別掛？

窮撚公司 慳到仆街既boss 自己出去玩就F J 出trip must Y 濕9會計仲屌7我地做咩唔轉機要直飛 以前有mp gold 同 Star gold ... 似家飛大陸濕9多 .但大陸既lounge service 仲好專用checkin 安檢 benz 送到機下 行上機

收到ae 某經理email

Refer your friends to ME as our new Platinum basic Card members! You will get 500,000 member’s reward points

咁正

500k 换到33333 am

黑卡等於送半個秘書 / assistant 比你
幾百萬點得

$18000 大把靚女後生秘書請
睇你想用$38800請個線上嘅, 定係20萬請個真人

夠一張機票有找

請fg調教

...33333 商務都換唔到有咩用

用AE個秘書不如唔好用!
我未cut卡嘅時候每次打上去都仲要報自己嘅卡Number跟住佢再同你confirm返你嘅個人資料跟住先至同你講啊‘早晨呀！乜生！我今日有咩幫到你？’

搞咁多嘢我不如自己做左去算啦！

可以set 打邊個no 就知係你黎 講番生日個啲對下就得

以前係冇嘅！

不嬲有直線架喎
你係咪架

我地白金charge 係cheap d🤭🤭

我用到14年尾cut卡！
嗰陣時係冇嘅！

真係特別既野咪搵AE
有d野你自己既秘書係做唔到

個post初期仲係想討論
點樣o係未附合哂條件,未到門檻o既情況下都開到高級o既卡
同有冇方法可以免年費

點知都去後期
就個個巴打鬥出太陽拳

所以睇睇下已經唔想睇

想請教一下AE白金卡有冇特別access (e.g. 某餐廳訂到位但街訂唔到）

唔覺有 試過喺出面自己打電話訂唔到 叫佢哋幫手試吓轉個頭send個email話我聽頂唔到

見到白金信用卡會轉新Design同埋$1有3積分，
唔知白金簽帳卡會唔會一樣有$1:3積分。

問左，唔會有
Btw張新卡幾靚

但新卡個deaign好似啲玩具銀行噤樣。
$1:3積分相等於$5有1里啊，
噤我平時要張白金簽帳卡黎做乜，用返信用卡簽仲好

新樣勁似大富翁d卡

但據講呢張白金信用卡
年費會由$1980加到$2200

值唔值呢?

原本張白金信用卡年費$1980 再加$240 turbo program 先換到飛行里數。（Total: $2220)

依家直接計埋一次過年費$2200就可以換到飛行里數兼$1有3分，其實仲好，反正第二年都係會cut卡。

依家張白金簽帳卡喺香港用相對廢咗，除咗去旅行先比較有用。

你有charge card就唔使俾credit card年費,
只係俾charge card果$7800就得喇。

係咪有大食大
假如交左最高年費, 就唔使交cx, platinum credit 年費?

應該係

其實使唔使upload document?
我見大家都話佢sample check
咁我apply完就唔使理佢個upload now?
定都要主動up ID card同address proof

cx果張唔係

梗係唔可以咁做啦
發夢夢見過有大婆打上來想搵偷食證據

利申：上一份工係同行但另一間公司

我打上去問過野近排， 佢都話認得我個電話， 簡單比資料就可以下一步操作

4大酒店會員卡要打上去拎form?

AE個白金卡個網
申請資格而家得2個要求，
年滿18歲，港澳居民公民。

暗底有咩條件就唔知，
反正唔批唔駛俾原因。
肯俾年費都可以試下申請。

另外一般信用卡批核
除左資產同入息，信貸評級都會考慮

買張商務咪得.有幾難

冇錢

短途機有promotion嘅話五六千就南

Welcome to American Express. We're pleased to inform you that your new Card has been approved and will arrive in the post within the next 5 to 10 business days.

我用左8日先批 咁撚難

夠年薪？

舊客3日卡都到手

夠 再多少少

我新

cx 打上去可以免年費的

舊客應該咩都唔洗

AE卡都免到？

岩岩秒批左張細頭白金
睇黎AE真係降低左個標準好多
利申 用左AE it card 2年
每年都係簽100k左右
但tu係a grade

新客係耐啲

之前報年薪幾多

cx 正常簽18萬 就免到

Tu a 咁干淨

我以為直接打上去就免

上網搵出來o既

美國運通國泰航空信用卡

美國運通國泰航空尊尚信用卡

打上去都得... 18個自動免

兩年前報300k

睇黎Charge Card 睇重TU多過income

聽講呢個月ae公司o係又一城擺攤位
o係滑雪場附近
專向路過人士"lau"佢o地申請白金卡
睇黎ae公司好渴求白金卡客戶

可能係啲sales追quota 啫 你知啦，填咗form就有電腦screen，反正啲sales又唔使理做臭AE premium啲嘅卡嘅朵嘅

攪到張白金卡噤公廁啲人都唔想申請啦嘛 ，年費又貴

同意嘅，推金卡會好好多囉 不過AE gold同platinum之間個差異太大，冇咩middle class 嘅choice去吸引人就真嘅

年費係貴
我都係貪佢果80萬分係zuji當到6400蚊用
反正成日都幫班親戚訂機票酒店果d
加埋grand hyatt果2000蚊同其他benefit
下年唔送分就會cut

個$2000係咪打散做幾張現金券？

500 兩張，200 五張，滿1000 可用一張500, 最多可用1000

白金信用卡係咪仲係膠卡

呢樣野不嬲都有做開 幾年前by invitation 嗰陣已經係咁，佢地漁翁撒網，中到一隻得一隻

白金credit card咪middle class

黑卡都係白金入面係咁叫人入會 1張sales 1個月跑幾十張點跑

有啲咁既事？

其實都諗唔明gold card算係乜o野定位?

優惠唔多,待遇差唔多同最下級o個隻綠卡完全一樣
但年費又貴過綠卡
完全冇so

因為Charge 卡係香港真係少人用，包括gold charge 我諗佢唔知點定位姐

我個個月找清charge 卡其實同credit 卡冇分别

Ae係咪冇得用學生證申請？

我都係，Charge 對於月月找清既人黎講好處就係簽帳限額夠大，靈活啲

呢個post前期好似有講

有巴打話大學未畢業,未有事業
但都申請到ae白金

填表時, 年薪o個欄要鳩填, 冇都要作到有
搏佢唔check

視乎你敢唔敢

不過年費又貴o的
上佢個網睇, 平極都要幾舊水

個好處值唔值用幾舊水o既年費換取就見人見智了

點解ae廢左咁多

習慣左就冇事

肯比年費ae 咪滿足大家羅 以前細頭白有送macro polo 金卡

屌巴唔覺？

畀v/m打得太勁

v/m本身係搭住銀行咁發行
背後有各大銀行支持
o的銀行肯燒錢送優惠

cup又因為強國經濟起飛而得益
強國一樣肯燒錢去支持cup

但ae係自己出卡,基本上唔經銀行出卡(只有極少數同銀行聯營)
咁佢背後冇乜銀行支持, 要單靠自己財力去貼優惠
邊樹敢燒咁多錢?

ae又唔夠膽轉型學v/m咁只做支付平台
又唔想平民化

所以ae就越做越縮

申請邊款?

platinum charge card

其實依架都算平民化

係咪又係秒批 ?

唔係呀，等左一個星期

交左咩交件？

交左咩文件 ？要等咁耐

就係無交過
(本身有CX elite)

收入幾多？

但比起v/m仲差好遠
連後起既cup都爬埋頭

要真正平民化,最基本係要免年費
v/m/cup都大部份做得到

但ae都仲唔肯無條件免年費
就知佢放唔低身段喇

Charge Card 唔收年費佢食咩
佢唔預你會遲找數，無利息食咁點維皮。
就算佢免到年費，結果咪又係cut benefits/得返啲可有可無既benefits。
咁張卡就無哂價值，只係變返做付款工具，我仲使乜用佢

有無細頭卡巴打有用開FHR
我開左張卡兩日仲未用到
想問埋附屬卡用唔用到FHR

同問, FHR 係咪唔洗登記,
要book就打上白金專員度book?

碌50萬係炒 iPHONE 掛

其實v/m/cup大部份中低端卡都做到既
免年費之餘又可以畀返小小著數

現時, AE都比呢big3卡公司打壓得好緊要
連肯比年費既高端客都一路比佢地撬走緊

宜家AE現有既高端客都唔足以維持盈利同市場份額
被迫要向中低端市場埋手
但又點夠呢big3鬥呢?

AE卡既用途局限都幾大,少舖收

其實v/m/cup大部份中低端卡都做到既
免年費之餘又可以畀返小小著數

現時, AE都比呢big3卡公司打壓得好緊要
連肯畀年費o既高端客都一路比佢o地撬走緊

宜家AE現有o既高端客又唔足以維持盈利同市場份額
被迫要向中低端市場埋手
但又點夠呢big3鬥呢?

AE卡o既用途局限都幾大,少舖收, 年費又唔肯免
話以較高年費去換取較高benefit
但中低端客人多數係平民百姓
諗o既始終都係"免唔免年費"先係最重要
benefit唔駛好多,日常生活有用就得
好過宜家ae畀o的benefit, 對平民百姓根本唔實際

再者平民百姓講求便用方便
v/m/cup已經可以被支付寶/wechat綁定
方便大陸網購, 朋友間又可以互相用信用卡透過手機過數

ae卡又肯唔肯畀支付寶/wechat綁呢?

lm

你冇大後台根本搶唔到中下端生意
人地夠平又免年費部機手續費又平過你，點搞？

依家就係比年費都冇咩SO嘛
如果7800有金卡就抵到爛

簽夠一個數目同還清款記錄良好就有機會可以invite你申請

收到生日禮物，有紅酒，白酒同香檳揀，我要咗香檳，仲有人送埋上公司。

有巴打要申請可以搵我推薦，加埋有800000分，去zuji 消費可抵6千幾蚊。

又貼Link

除咗黑卡，其實ae個秘書有咩特别？
普通訂下枱訂下起飛visa都做到啦，依家仲有app可以live chat連野都唔駛講

其實冇乜特別, 不過張卡本身包好多有用既保險同去旅行訂酒店有特別待遇, 當然唔係平酒店, 作為旅行卡真係一流, 但平時計埋d 100幾十回贈左簽右簽, 要左慳黎慳去個班真心唔啱用

岩呀，呢啲卡係食佢啲benefits 唔係玩回贈

visa都有luxury hotel collection都係有果堆特別待遇 , 只不過無ae送咁多credit你用